有怪風左右夾撃緊和理非

關於連登好多po講呢排和理非被埋怨做得唔夠多，進化唔夠快，作為和理非一分子喺現實生活係從未受過呢種指責。相反，我同我朋友竟然喺一個tg group被某啲一直自稱同路人嘅人士話我地「你地再出去係咪想累前線俾人拉呀！」

我地當刻係唔識反駁，因為嗰班「同路人」講嘅野好似是而非，例如：

你地班人明知入商場唱歌摺紙班狗就會黎捉人，你地仲去咪累到無辜嘅路人？

你地去行街，有危險嗰時要前線保護你地，你地跑得又唔快仲出去累人？

班狗而家都冇人性，你地仲要行埋去，係咪白痴？

總之而家所有聚人嘅活動都係預約被捕，唔該你地睇定啲唔好再出去送頭，做多啲國際文宣，等國際做野（呢個睇到我黑人問號，坐定定等人救？）

我地嗰下都唔識應，心諗呢啲係藍扮黃定咩，我地驚佢地係鬼都係退group算。如果下次再遇到呢啲人可以點駁佢地

無視佢地啦

其實點解我地咁驚，係因為呢個tg group已經入左一段時間，係啲文宣行動group黎，心諗乜啲人嘅態度轉得咁180度

如果你無上戰場會死既決心既話，唔好上，你會累到想救你既人。

我唔會去到最前線，唔會塞住前面嘅人。
重點係佢地叫我地商場、貼牆都唔好再做，唔好再做現場行動

幫手推
我覺得有班國師信徒想乘機合理化自己怕辛苦唔出嚟
你做和理非摺紙又恥笑你膠
出嚟行又怕辛苦怕危險
寧願做鍵戰
完美演繹佛系抗爭

我冇諗過出去幫手都會俾人鬧

當然我認同有好多野唔係睇你幾努力
邊個唔想事半功倍
但你任何嘢都唔做真係keep唔到spirit

612 721 831

獨立思考，要諗清楚自己可以做到乜，整體上企咩位置幫到場運動，要有危機意識，要心裝自己嘅心態，行動要有目的，同諗定退嘅路線 共勉之，唔好灰，我地一定贏！ 過左咁耐手足有情緒都正常，鬧下同路人間唔中都會發生，互相體諒，永不割蓆